女人真的很煩

又來一個臭女人？不要以為國外回來的就比較厲害，我們兄弟幫也是會講Englesh的，什麼日文的沒聽過啦，火星來的是不是還敢挑釁我，想看臭女人照片的下面推上去

女人上女廁唔一定去小便
無錯,入去食生鮑魚都得

光用想的都覺得臭了